保安巴絲入黎吹下水

你地幾歲入行?
返乜盤?工廈定商廈?

9碼定12碼?
多唔多時間hea?